支共：美國國會試圖以《香港關係法》威脅中國，不會有好結果

中國唔會有好結果，我知

明明要靠人走資，仲要聲大夾惡

中國出聱即係方向岩

侵：好想知會有咩唔好結果

見到佢出聲 我個心好興奮

中共講嘅野將佢反轉黎睇就係事實

source?

終於明白支那死穴係香港政策法

驚呀？

永不爭霸 , 侵略 , 有人權 , 自由

美國國會試圖以《香港關係法》威脅，中國不會有好結果

干涉美國內政

真焦土 反正大家都等死，快啲搞埋香港攬炒

出聲即係做啱

你打我你手都會痛

即刻出黎干預美國內政啦

所以中央要鎖國